買專同買龍虎豹有咩分別

性質差唔多 分別在於有cd有立體感啲

牙利想唔買rv專

我唔會叫專
我會叫artwork

係
我成日買龍虎豹J irene